咩係 seniority annual leave？

seniority annual leave

係jobads 見到
同普通AL有咩分別？

即係做夠N年會另外加AL日數俾你囉

我以前夠年資，我AL多過我老細

Thanks 絲打